長洲消防局一名消防員初步確診

據悉，長洲消防局一名消防員初步確診。長洲區議員梁國豪指，於晚上獲悉消防員確診消息，其後致電分局查詢獲確認有消防員確診，長洲消防船及消防局正進行消毒。

Gg

暫時係第一個消防員？

係

唔好有事消防是無辜的

好返應該做唔返消防，根本成個狀態回復唔到

比10個死黑警去換好嗎

長洲有都唔出奇啦 多數消防都係香港入長洲返工

休班消防員

長洲rip

離島應該唔會有見習隊長

果邊有消防局嫁咩
咁細地方自己拎水都救到掛 如果街坊齊心

長洲消防賓周長

認真？

咁中左招嘅運動員係咪全部可以退役

有，有差唔多全球最細既消防車

香港制度優良
以前既政府係十分之照顧人民
長洲居民有咩事果邊醫院搞唔掂會由飛行服務隊直升機直送灣仔再去醫院

用條水喉仔都搞掂啦

長洲玩撚完。碼頭成班廢佬都唔帶口罩

連登仔救火

攻佔離島了

照佢個邏輯全香港可以執左好多間消防局

消防都可以藍
宜家處長就係

定你曲緊

但我仲見到大波拿踢波

長洲狗咪撚出黎市區播毒呀屌你老母

香港之前有幾個中左啦
最後睇數據係同病發前一樣水平

bb都有一單
好似都無事咁

點救大火？咁同街坊自己救有咩分別

屌長洲人之前
去封撚左個慈雲山先啦

樓主pin5毛做乜

可能樓主新會員嚟

連登仔：用口都吹熄啦

街坊一人一督尿都勁過佢

pin5毛既fake news

因人而異嫁

On99

其他消防員有無出去其他局頂更㗎

肯撚定係班死差佬 係紀律部隊宿舍 將啲病毒周圍傳播 搞到人哋消防員都中招

請將矛頭指向死黑警

點解仲未見到

前線公務員好黃

跳得1cm 全身好似殘廢咁 行步路都索晒氣

100隻黑狗換1個消防都ok既

可以轉做文職

咪撚扮專家啦傻鳩
果d極端例子你講到個個都係咁

仲有架單車

下面果部我有玩具

連登仔係勁d既
用尿射都滅到火

2020/07/07

我記得之前退役有得拍賣

消防船黎
長洲有兩間局一間南一間北

打左好多年丁話長洲自己局救到三級火
更何況好多時候唔係純粹救火呢

小島失守。。。

推民族自強 香港獨立

大多你三萬個

手足

長洲都有

長洲有部泵車架

長洲消防員係咪未必住長洲

唔緊要啦星期六日照樣大把人一落船就除口罩周圍行同食嘢

跳唔到1cm點算

唔跳

班撚樣成日去食女梗係中招啦

高層除外

加油一定要無事
如果是支犬一定要有事

呢架唔係泵車

空手道嗰個話自己體能變返普通人喎
不過真係輕症居多嘅

係wo淨係記住個車頭樣就得佢係泵車

長洲咁細，一中咁成個島困獸鬥？

你邊個鄉下？

傻的嗎

笑撚死
戴巴拿中完踢波仲撚勁
呢個消防中完可能體能再破自己bp

借問聲你點得出依個結論

On9

做得消防經常操得fit 或者病咗都冇咁傷

佢就係長洲消防隊長

長洲肺炎人數多

下面嗰部嘅前身變咗我架私家車

我願意用一隻黑警，一命換一命

反而勁咗

起碼前線消防無阻止過示威者
上面班仆街就另計

感染馬達加斯加

生活好多姿多彩

every正野黎架

青衣南消防局都有初步確診

正㗎

但好似街好少人渣咁？

始終細車牌費一樣，啲人寧願用盡1500cc啦
every 又細又冇力，好多人會卻步

點架？
第二個post又話公務員冚家剷都唔抵可憐, 呢度又消防頂住
連登仔啲思路好難跟

所有紀律部隊都藍多過黃
希望中招個消防唔係黃

消防救護都勁多藍屌緊啲後生
係連登仔咁on9 不停配光環
係啦 話我分化L啦 唔肯接受現實

唔想燈長洲好似不嬲都重災區

agger
班連登仔見到消防就打哂J
唔明點解消防就有光環

戴巴拿出場啦，睇啦

你唔講 我以為返左古代 要用水桶拎水救火

你都真係on9架 唔撚係扮
你邊到知道個消防係長洲人？長洲返工就係長洲人？

消防都唔少藍